元朗真係冇撚得救

到底嗰班仆街係咪仲活係平衡時空

祝佢樓價鋪租插水咁跌

今日大家已經將元朗中立嘅轉走咗做淺藍
但唔係大家嘅錯
係你地一入嚟佢哋已經屌柒你

自私的元朗人（唔計天水圍）

針唔吉到肉唔知痛
就算市區發生好大件事
都可以唔關佢哋事

有丁權同係元朗做生意嗰班村佬真係對世界不聞不問

樓價高又唔關佢事
大陸人多佢地生意多左仲開心
黑警打人嗰陣就花生mode
送中惡法咩黎嫁？食得架？

慢慢叫班元朗商鋪繼續交保護費啦
佢地似想由黑社會保護佢地多啲
佢地心態已經冇得救

買左yoho 個啲人奶晒野囉

冇錯係

就算金鐘核爆
都可以唔理

樓價跌唔少

唔明

升唔停真係好驚

琴日鋪頭開哂根本就好熱鬧
驚條鐵

年輕一輩ok 大家都知道咩事亦都會出去發夢
但中老年就有一小部分ok嘅

投訴之都就是香港
舉報套丁人人有責
低成本報仇活動
打擊鄉黑資金鏈

已有巴打報料
[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

分化夠未
講完

完....

琴日大把元朗人出左去

係啲狗推跌佢啲樓咋喎

仲有好多熱血既元朗人
無辦法
等埋老野死哂
就係我地既時代